
                      He malgastado mi dinero y tiempo, el humor era de lo menos gracioso, no me he reido ni una sola vez (de asco a lo mejor) ¡¡vaya vergüenza ajena!!
Me he tenido que salir del cine del mal rato que estaba pasando
        
            